有冇人覺得自己唔係sell野既人但又做緊呢行

唔識點主動去sell
成碌木咁

利申: 係啲tst名店做緊

最入門既咪係個客附近唔好比壓力佢，個客開聲問咪答，要咩咪攞
樣nice咪同佢9up 下
留意下鋪頭環境d人做咩，你試下跟就無死

做緊promoter

最慘係第一次見樣product已經要熟晒d產品資訊同收費

要我記產品資訊都OK, 但要開口叫人買就...

佢reject你又唔好意思煩住人

咪就係... 但煩住人就係我地要做既野

點解間鋪會請你
唔洗interview架咩?

要 可能覺得我個樣正正常常

做緊保險
以前話唔會sell野 俾呢行前景吸引

重點係我好怕sell人

我剩係講產品既description ，客自自然然有興趣就買。

sell 電子製品

好冇做
唔想打電話cold call做唔做到保險

我以前都係咁
之前做過賣衫sales之後先學識點同人溝通

唔好太比壓力d客
佢叫你幫佢先幫
keep住笑容等佢對你好印象就算唔買都唔會投訴你

如果有機會就傾下閒計
特別係自己一個黎買野既女人都會同sales吹水

記下d客既樣
見得多就打招呼容易d
個客成日朝早黎咪問佢係咪飲完早茶之類總有話題

sell野唔洗太hardsell
都係講下件貨有咩特點
衫既話咪介紹下點襯可以搭咩著可以咩時候著
通常佢覺得件衫ok而又同你傾到計就會買架啦

試過有客主動過黎hi我 好似係熟客但我唔記得 呆撚左望住佢

嗯 勤力唔會太差 但要捱兩三年 會大壓力
如果你有方法識大陸人就最好

冇打過cold call 做左兩年都ok既

我都試過 有人無啦啦同我傾計
我不斷係度諗佢係我以前啲同學點定

有冇人好享受做呢行

返到冇哂mood